點先知個男仔係唔係player? [sosad] 長文 慎

利申A0蠢女人 第一次開po 真係覺得好痛苦

話說上網識咗個男仔一個月度 一路傾計都傾得幾好
前排終於約咗出嚟 見到面之後我就覺得佢就係我要揾嘅人
佢話佢A0 之後傾計deadair都要我開話題咁樣 覺得佢好似真係唔係玩開嘅人 嗰晚佢有送我返屋企 行返去嘅時候仲拖住我 嗰陣真係覺得幾心動

第二日又約咗去睇戲 佢全程都攬住我 我都好樂意咁挨住佢睇 個氣氛真係好似已經拍梗拖咁（可能係我自作多情） 之後睇完一路拖住我送我返屋企 但係返去嘅時候我忍唔住想搞清楚而家係咩關係就問咗佢 佢比咗好多解釋咩佢自卑啊 唔係我問題啊 其實個feel係啱架 但係佢覺得而家拍拖會害到人咁樣 之後就話開唔到口講佢啲問題返屋企text比我講 返到去佢真係同我講咗好多 佢會對自己冇信心嘅原因嗰啲 但我聽完真係冇話想縮 反而其實我好心痛佢 好想喺佢隔離攬攬佢

我第二日就想去揾佢同佢講我真係唔介意 同埋真係想試下發展 但係佢第二日就開始玩潛水 話返工好忙 佢係真係平時都會好忙 所以我又唔想阻住佢 因為知佢對份工都睇得好緊要 但其實認真睇就會知佢真係覆少咗好多 一日先覆3,4次

見佢咁忙我都心痛唔捨得chur佢 由得佢 但係當我想約佢weekend明明放假 佢係咁揾籍口拒絕我就知佢避梗我 如是者 我失眠左一個星期 我琴日終於忍唔住問佢想點 佢又比返之前啲答案我 之後今日深潛仲嚴重

同frd講完佢哋覺得佢講嘅嘢太dramatic 覺得佢係作故事呃我 根本就係player 但我又覺得我同佢相處落又唔似 同埋佢咩都冇喺我度得到過 我又會諗佢可能真係太冇自信先會避我 好想同佢傾 但佢連傾電話見個面嘅機會都唔比我 我覺得唔講清楚佢我放唔到手好辛苦 佢真係冇feel嘅嗰啲skinship係點解？

多謝睇到呢度嘅巴絲 煩到就嚟入青山嘅女人上

佢翻銀行？

冇feel嘅skinship

咪姐係咸濕想攬下女抽水囉

咪姐係player囉

乖乖仔冇skinship你班女人就唔會沉船，犯賤！

本身有女

其實你心入面已經有答案

似熱情已過 對你無興趣

網上交友

樓主自己on9

都唔明樓主點諗 連登咁多好男仔你又唔啱心水 係都要識埋啲19男人 識整電腦又有識派膠既都有 係個樣特別啲 冇乜其他問題

擺明係player
絲打醒目啲
利申絲

但佢無抽你水都算player?

不過a0咁快拖人隻手

突破盲腸

我都唔知 聽frd講完似層層咁嬲咗一晚比人玩 但係又之後又開始諗萬一佢講嘅係真嘅呢又唔捨得放手 Diu自己都覺得自己犯賤

此post最佳回覆

講真 佢唔拖我冇skinship其實我都已經諗住要繼續試下發展
雖然而家嘅我都覺得自己犯賤駁唔到

好靚仔高大架？

求教仲可以點識人

又啱
真A0一定唔敢咁快拖人隻手

呢個就係重點 所以我唔肯定唔覺得佢係

呢樣我都有諗過⋯諗唔到結論⋯⋯

A0乜7都唔敢架啦

比佢電話我同佢傾

唔算係架但係我覺得感覺啱

真 掂到人都覺唔好意思

如果佢持續避你既 可能真係A0上腦個刻衝動左

但如果之後發展結果係引你上釣，呃西屌
咁結果都呼之欲出

就係佢又冇呃蝦條嘅行為出我先煩 如果佢有我一早block9佢

真
A0由想拖手到真係拖到隻手
無4~5次出街都拖唔成

之後 係之後
而家無唔代表咩

你敢約人出街 你都算大膽架啦

佢而家機都唔覆 玩梗人間蒸發 我約佢都唔肯出

條仔似高手
欲擒故縱引你上釣

觀望下囉 可能真心自卑撚都未定

之後傾計deadair都要我開話題咁樣 覺得佢好似真係唔係玩開嘅人

Sorry仆街d講 會唔會係佢覺得樓豬你唔岩心水 所以唔想講野開話題

我就係諗到呢個可能性覺得心痛放唔低 好想去揾佢
但我唔揾佢嘅可能就咁就完咗

自卑撚真係驚開話題會chur人煩9住人架

佢本身悶底 一路傾都係咁樣

你要嘗試理解人地處境既 唔想拍拖都無計

因為見佢話"話說上網識咗個男仔一個月度 一路傾計都傾得幾好"

其實唔係想chur佢拍拖 佢未ready我可以等 但而家係佢避到我覺得就嚟朋友都冇得做

樓主可以講吓你哋外貌身高嗰d俾我哋分析吓

Oh well

原來係咁

叫smooth啫但佢真係唔係好識傾計咁 唔係嗰啲playboy好識吹水氹人嗰啲

樓豬話一直都係咁
但本身樓豬話網上個陣傾得幾好如果本身網上傾都係多deadair要樓主開話題既話 同我認知中既傾得幾好有d出入

Ching

華生

我自問樣唔差嘅 不過肥妹底 所以其實我都係會幾自卑嗰啲 168高
佢唔係好靚仔嗰種 普通男仔樣唔醜唔係毒L樣 高我小小 佢話170 （佢講過幾次點解我咁高）

Urrrr又未會deadair嘅 但對話其實成日都係講下佢返工啊 收工未啊 放假有咩做啊 嗰啲 好無內容嘅嘢

方便講埋KG ? 年齡?
可能差唔多高個男仔自卑
可能個男仔走肥

聽落又真係幾悶喎
但你本身同佢素未謀面 竟然可以每日有心情/心機傾咁既野

我23 佢24
走肥呢樣野我都有諗過 但我又會諗如果佢覺得唔得嘅唔會第二約我睇戲？我諗？

我都唔知點解

你地係交友apps識？

Line nearby算唔算

所以要睇吓咩重量
我諗168cm 55KG以上?
有機會佢原本以為接受到
但第二次發覺真係頂唔緊
所以就開始深潛

咁可能注定你地真係有緣掛
不過佢而家係咁無視你 都好難搞

我又知如果佢真係自卑撚我可以點做

未聽過

如果佢唔係避我 好似之前咁樣其實我係會就佢順其自然唔會chur佢

附近的人嘅line版

或者你試下哩排唔chur佢
隔一段時間再試下同佢講野?

考慮緊 有啲驚會直頭斷埋聯絡

都係賭嫁喳你唔係有水晶球 點知邊個選擇先係對自己未來最好
你而家都已經算好CHUR佢 佢又可能因為自卑而避你 如果你係咁CHUR落去 你都唔會知佢因為比你CHUR到壓力太大而更加唔理你定話會比你感動到
不過我會覺得 如果兩個人真係互相鐘意 而佢唔理你又純粹係因為自卑而唔係嫌棄既話 咁你隔半個月一個月再搵佢 都唔係影響太大
所以只能話 如果係我 我會揀隔一段時間再試下搵過佢 雖然咁做未必係最好既做法 但我會選擇咁既方法

我估傾計會dead air就真毒 唔係player

睇完第二段覺得佢係性單戀

就算佢嗰堆藉口係真既 真係自卑所以而家唔適合拍拖住
講到底 姐係唔夠鍾意 或者直接講就係唔鍾意 真係夠鍾意你點會捨得放手 推走你
絲打唔好比太多假希望自己喇
其實心底好清楚係自己一廂情願 但係總係不斷為佢搵好多好多藉口 我都係
愛自己多啲 我都學緊

其實都係得個講字
我連續喊左成個星期 每日喊到攰 攰到訓 訓醒繼續喊 但係又要扮到咩事都冇
所以 比時間自己 慢慢放低 加油 攬攬

佢唔鍾意你掛

網上識人最緊要唔好太認真 要有少少保留
如果要你估究竟佢係咪中意你=9成唔係
再加上佢知你A0可能係想約你幾次之後就食左你
利申 A0陰謀論絲

識玩就知對A0要慢慢黎 等你放下戒心

中意你既話悶底都會死揾話題啦 唔通真係會on99你眼望我眼咩

Agger
唔講係咪Player 大家對Player有唔同理解
但佢就肯定係唔夠鍾意你
唔好問點解唔鍾意都拖你攬你 男人就係可以咁

唔排除係A0, A0唔代表佢對感情認真/咩都唔識

我飲醉個時
好快

第二日去睇戲已經夠膽全程攬住你就算佢真係A0，肯定之前已經約會唔少女女 練習過幾次先夠膽咁做⋯

天涯何處無芳草，網上大把仔啦。我玩左1年交友app既經驗就係，確認關係前，千奇唔好太投入太上心！

點樣可以唔好太上心

咁點睇佢話可以為左你嘗試定落黎 但過左一排又話做唔到 係咪由頭到尾都係大話

岩，A0仔拖女仔手既話實扯晒旗

唔係既
代表佢仲好貪玩
佢拖住你但出面搞三搞四就大話啦
講埋你聽有始有終算係咁

保留自己既選擇權，仲有大把適合既可以認識

但係鍾意呢個人就好想淨係同佢講野 對其他選擇既熱度就大大降低 雖然咁樣好犯賤

咁點解當初又要比假希望
話唔信佢 又話時間會證明
結果證明原來係假

咁佢壞
做唔到承諾我一般唔會落

我唔建議每次都淨係同一個對象傾計，因為咁樣好容易令自己將全副心思擺係對方身上（我一開始就係淨係focus係一個到，最後人地唔覆我機，sad左我成個月）
同多幾個男仔傾計啦，唔好覺得咁做好花心⋯因為對方對會係咁

一開始佢都話唔會輕易落承諾
所以佢只係話會嘗試定落黎
只係有時質疑佢係咪只係想同我上床
佢又話唔係 時間會證明

算啦 好攰
重新認識一個人好攰
但係而家又想搵啲嘢分散下自己注意力唔知點好

咪佢其實又無錯 唔算係承諾...
但佢唔係呃西屌 有始有終算係咁
既然佢價值觀唔合你心水 咪盡量好黎好去

多d約朋友出下街，focus係自己身上，發展下自己既興趣～過一排就會好嫁啦～
唔好咁灰啦

係呀 其實冇真係承諾過乜嘢 雖然佢plan左好多遲啲佢帶我去做既嘢
只不過自己蠢 以為佢有鍾意自己 越踩越深姐

有得拖手攬下又唔洗負責任 節日又唔洗諗節目

其實呢啲理性上全部都知道 不過感性主導左自己真係好犯賤 不過好多謝你

方法就係咁，要自己適應呀。要自己明白大家仲係單身，你唔係屬於佢，佢亦唔係屬於你既。

Agger 我都覺得係咁 而家仲要日日屈喺屋企冇嘢做就爆炸

條友真係會唔講嘢望住我問佢做咩就話冇野啊 呢個process重複n次

唉 其實都知諗咁多真係幫佢揾梗藉口 但係諗到有呢個可能性就會唔捨得 然後又嬲自己點解要咁執著喺佢度 但係鐘意咗就鐘意咗 我又做唔到即刻唔理揾下個 尤其而家係唔嗲唔吊所有野都係我自己一個諗出嚟

其實第一晚佢返去之後有問我點解會比佢拖 我又講唔出口話鐘意先比你拖 淨係問佢咁佢點解拖我 佢居然答話 因為氣氛？有時會諗如果我嗰下就同佢表白而家會點

性單戀即係點

我而家都係唯有咁樣⋯試吓控制自己唔好揾佢住但係我又唔知應該要等幾耐 之後再揾佢應該點樣打開話題好

以前點傾 搵返佢個陣咪點傾如果佢係因為壓力既話 越接近以前本身 應該會令雙方越自然越無壓力

啊啊啊啊啊正當我諗住佢都唔覆我就唔揾佢 佢又覆咗 不過覆得個 嗯 字！咁樣覆完我仲覆唔覆佢好定係由得佢擺下 等多一段時間先再揾佢